{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경남 지리산 태고재 한옥스테이"
    },
    "text": "智異山太古斎は介坪韓屋村の中に位置し、500年の歴史を持っています。 この韓屋村は一番高いところに位置していて眺めが美しく、他では見られない景色を楽しめます。 この歴史的な場所を共同で使用するだけに、利用規則を遵守する必要があります。 人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 入室は15時から可能ですが、22時以降は入室できませんので、事前にご連絡ください。 ペットの同伴はご遠慮ください。 物品は本人の責任の下で保管しなければならず、客室内では飲食、調理及び喫煙は絶対禁止されています。 韓国料理店がありますので、そちらをご利用ください。 未成年者の場合、保護者同伴なしの宿泊及び男女同室での宿泊は一切禁止です。 業者施設の毀損や紛失は利用者の責任であり、状況によっては追加費用が発生することがあります。 靴は下駄箱に保管してください。 20時以降は他の宿泊客のために騒音を自制しなければなりません。 追加料金は現場で支払う必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "智異山太古斎はどこに位置していますか？",
            "answer": "智異山太古斎は介坪韓屋村の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "智異山太古斎は何年の歴史を持っていますか？",
            "answer": "智異山太古斎は500年の歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "介坪韓屋村はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "介坪韓屋村は一番高いところに位置していて眺めが美しく、他では見られない景色を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時から何時ですか？",
            "answer": "入室は15時から可能ですが、22時以降は入室できませんので、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲食や調理、喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では飲食、調理及び喫煙は絶対禁止されています。韓国料理店がありますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしの宿泊は一切禁止です。また、男女同室での宿泊も禁止です。"
        },
        {
            "question": "業者施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "業者施設の毀損や紛失は利用者の責任であり、状況によっては追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管場所はありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。"
        },
        {
            "question": "夜の騒音について制限はありますか？",
            "answer": "20時以降は他の宿泊客のために騒音を自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加料金は現場で支払いますか？",
            "answer": "はい、追加料金は現場で支払う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 449
    }
}